深圳 $35 可解決「性需要」

他們賺到日薪約117港元的人工，多數是保安、速遞員及地盤工一類，便停止上班先去玩。由於龍華區工廠密集，居有大量收入不多的民工，只要不講究質素與衞生，便可以將生活成本壓到極限，所以「三和大神」在當地能只花8元（約9.5港元）便可到網吧玩通宵兼睡覺，吃2元一份的腸粉，3元（約3.5港元）一碗的湯麵維生，睡15元（約17.8港元）一晚、十多人擠在一房的床位，甚至到龍華公園花30至50元便可以買到性服務。

男人係平d

大量藍屍廢老要趕上去

幾億人奴隸國

連登仔破處機會黎啦
唔洗30歲做大魔導師

雞平，鴨貴

大把選擇

好好奇30同50係咩質數
銀碼差距百份比都幾大

打個飛機咋下話 幾十蚊有西屌

估計性服務產能過剩，應該係80年代啲40歲老雞

我估打飛機會C伏過屌$35閪